同啲活係自己世界既人相處真係好辛苦

佢地做野之前唔會理人感受 自己想點就點
講野又有佢講冇人講

呢類人既眼中根本唔會當人係人，所有人都係佢可以利用既嘢，冇用就睬你都廢鳩事

究竟點先可以應付到呢種人

九成連登毒撚現實生活都係咁